{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_010372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "군포부곡도서관"
    },
    "text": "軍浦釜谷図書館\\n\n京畿道軍浦市送付路221番ギル3-10(釜谷洞1089)\\n\n2013年5月28日にオープンした、京畿道軍浦市の図書館は、恵まれた児童図書の数を誇っています。全86,795冊の蔵書の中には、36,022冊の児童図書が含まれています。この図書館は、地上3階建ての建物で、総敷地面積は3500.3㎡です。1階には子供資料室、保存書庫、心躍るおもちゃの国があり、2階には総合資料室とデジタル資料室、そして3階には閲覧室と文化講座室が設けられています。 おもちゃの国では、年会費5千ウォンを支払えば、無料でおもちゃを借りることができます。ただし、延滞料金が発生する場合や延滞日数が多くなる場合は、一時的におもちゃの貸し出しを停止します。 総合資料室、閲覧室、デジタル資料室などは、合計350席の座席を備えており、老人や障害者のために配慮された席も設けられています。図書館は毎週月曜日と法定休日には休館日となりますが、平日の午前9時から午後10時まで、週末は午後6時まで利用することができます。 軍浦釜谷図書館は、嶺東高速道路 東浦釜 IC街の近くに位置しており、周辺には近隣公園や軍浦中央高等学校、釜谷中央中学校、釜谷中央初等学校があります。具体的な所在地は、軍浦市送付路221番ギル3-10(釜谷洞1089)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この図書館はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2013年5月28日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "この図書館には何冊の蔵書がありますか？",
            "answer": "この図書館には全86,795冊の蔵書があります。"
        },
        {
            "question": "児童図書は何冊ありますか？",
            "answer": "児童図書は36,022冊あります。"
        },
        {
            "question": "この図書館の建物は何階建てですか？",
            "answer": "この図書館の建物は地上3階建てです。"
        },
        {
            "question": "この図書館の敷地面積はどれくらいですか？",
            "answer": "この図書館の総敷地面積は3500.3㎡です。"
        },
        {
            "question": "おもちゃの国では何をすることができますか？",
            "answer": "おもちゃの国では、年会費5千ウォンを支払えば、無料でおもちゃを借りることができます。ただし、延滞料金が発生する場合や延滞日数が多くなる場合は、一時的におもちゃの貸し出しを停止します。"
        },
        {
            "question": "閲覧室やデジタル資料室には何席の座席がありますか？",
            "answer": "閲覧室やデジタル資料室などは、合計350席の座席があります。"
        },
        {
            "question": "この図書館は週末に何時まで利用することができますか？",
            "answer": "この図書館は平日の午前9時から午後10時まで、週末は午後6時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この図書館の周辺には何がありますか？",
            "answer": "この図書館の周辺には近隣公園や軍浦中央高等学校、釜谷中央中学校、釜谷中央初等学校があります。"
        },
        {
            "question": "この図書館の所在地はどこですか？",
            "answer": "この図書館の所在地は京畿道軍浦市送付路221番ギル3-10(釜谷洞1089)です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 400
    }
}